[MTR奇遇]點樣可以撞返一個只係MTR見過一次既人??

世間所有的相遇，都是久別重逢

話說兩個星期之前既星期五,個日唔駛OT準時走
大約6點廿幾分係MTR觀塘線某站上車返屋企
搭到鑽石山站個陣有個女仔上車
佢咩樣就唔形容,因為只係見過一次
但因為近距離見過佢,所以基本上認到佢面上某D特徵,如果有機會見返佢一定認到
搭到太子個陣我落車佢冇落
好想撞返佢,但連佢叫咩名都唔知,都唔知點搵好

有冇巴打有類似經歷??
咁既話,係唔係呢世都見唔返??

好毒

我認我係

試下o係每個星期同一日同一秒去返同一個地方囉

冇咁得閒

咁你收皮啦

咪係

聽日訓醒佢會坐係你床邊呀

FF

唔好成日發癲啦 A0死毒撚日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街？ 隱青果堆？

有冇睇post
放工撞到人

認真，試吓報警，去做拼圖

唯一方法係差唔多鐘數去返果到睇下撞唔撞到

如果佢個日只係有D特別事至係鑽石山上車,咁咪又撞唔到

係有心就試下啦，話唔定佢都係收工

Time travel

On撚9 連試都未試過返去撞下，就走上黎叫春。你話試過捕過幾日都話姐。

平日唔駛返工咩大佬

撞返都唔代表啲咩，
我試過撞過一唔識嘅三次
佢都應該認得我，因為最後一次佢都愕然咁望住我
之後都當唔識落車走，
然後冇撞過啦

世間所有的相遇，都是久別重逢

咩意思